從android轉移資料的問題

剛剛拎左部iphone11了

想問set完野係邊搵番個個從android轉移資料的icon?

我見設定個到無

係咪一定要set機個時就同步埋??

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

官網教android轉ios有個專門app要google play度down
叫move to ios
不過聽聞好似已經用唔到

就係用呢個

試左一次無反應

諗住set好
d野再試過

但搵唔番個個位了

另外想問下

apple個介面d app係咪一定要順序

可唔可以好似android咁set做自己想放係個頁面嘅任何一格?